# Информационная система обслуживания клиентов по заказу на приобретение товаров через интернет-магазин.



## Основные виды деятельности и операции, выполняемые в процессе работы системы:



1. Пользователь вводит необходимые данные при регистрации: почта, ФИО, телефон, ардес, почтовый индекс, логин, пароль. После этого нажимает на кнопку регистрации.
2.  данные шифруются и отправляются на сервер 
3. на сервере данные дешифруются и обрабатываются
4. Идет проверка на наличие данной почты. Если почта уже есть то на сайте выводится уведомление: "данная почта уже зарегистрирована".
5. После создания учетной записи пользователь входит на сайт под своим логином
6. В случае потери пароля сервер отправляет письмо на почту с кодом 





## Функциональное назначение системы

предназначена для автоматизации заказа товара и доставки

## Цели создания системы

предоставление услуг заказа товара из любой точки мира через интернет

## Основные операции, выполняемые с помощью ИС, являются

1. Ввод данных для регистрации

2. Проверка данных для регистрации

3. Отправка кода подтверждения на почту

4. Подтверждение аккаунта.
5. добавление заказа в корзину
6. подтверждение заказа 
7. отправка данных на сервер для приема заказа и доставки заказчику 
8. система мониторинга пути заказа





## Диаграмма

![Диаграмма без названия.png](../../../_resources/Диаграмма без названия.png)



